# JS-Breakout #

Jogo criado para a disciplina de "Introdução a Desenvolvimento Web" do curso de "Tecnologia em jogos Digitais" da "FATEC Carapicuíba"


[PrintScreen](https://i.imgur.com/nMIfixe.png)
